代表波台會員同各位道歉

no diu